★網上聯署6.5小時逾3.4萬人撐波子 鄺俊宇促漁護署停止無理拘捕

關注動物權益的民主黨立法會議員鄺俊宇昨日（9日）下午5時發起聯署行動聲援「波子」，截至昨晚11時半，已有逾3.4萬人聯署，為貓店長波子打氣。他表示將會把聯署交給漁護署，要求當局停止對「波子」的無理拘捕行動。

鄺俊宇批評，今次事件十分荒謬，認為「波子」在藥房多年，深受街坊愛載，從未傷過任何人，現時街坊們均相當擔心波子安危。他得悉漁護署會到藥房「預約拘捕」，已去信漁護署署長，要求跟進事件有否涉及濫告，並要求署方停止對「波子」的無理拘捕行動。

據悉，「波子」這兩天被迫留在家中，心情大受打擊，除了拒絕進食及喝水，昨更數度嘔吐，主人蔡先生牠去向獸醫求診，昨晚波子仍不願進食，蔡指牠需要留在獸醫診所觀察。
聯署「要求漁護署方撤銷『拘捕』貓店長波子」

網址:

老貓

拘捕笑波子先

支持

要拉就連隻蝗蟲都拉埋，困係個籠度隔離檢查，打埋防疫針

政府政策on9就一定
但我覺得鄺俊宇搞大件事
令到全城關注
係公眾目光之下
漁護處一定會跟足程序黎做
冇得私了
對隻貓黎講唔係好事

平時公務員渾渾噩噩又一日
大事化小、小時化無
邊有人會鍾意做呢d on9野

平時咁多虐貓唔撚理
一個支那婦冇理投訴漁處房處急急做嘢

平時可能灘凍左件事
個大陸閪又返左大陸
「聯絡」唔到報案人
隻貓又「走失」左
件事就不了了之

fb有報導話個支那婦返咗大陸仲不斷向漁處拖壓喎

起到底未